[造假]建制發起支持逃犯條例屬誤導市民

雖則唔係乜新野，不過希望大家傳出去，最好傳到班垃圾建制
一部手機只可以簽一次？ 係可以，但前題係你要用個人網絡供應商。
你以為用左電訊商呢d簽名就係真？
其實用wifi都可以做到，因為呢d垃圾設定係睇上網時用緊乜IP , 簡單講句，有兩個方法可以增加簽名
1.請一班IT佬>>比幾部機>>簽完>>改ip>>繼續簽
2.寫程式自動搞，一晚幾千甚至幾萬個都冇問題
身份證果欄就更加廢，求其一個英文字+3個數字就ko
電話選填更簡單
若建制話電話係真野，我可以同你講，要拎你電話有幾難。
冇錯，根據個人私隱條例係唔可以公開客人資料，但如果老細係共狗呢？
香港市民貪咩？ 貪平囉，入會有折呀
你用緊ge電訊商，你睇ge戲院，你用緊ge銀行，只要老細係親共/建制派，你覺得你的個人資料會點呢？
我可以同你地講，我之前打工果間公司老細就係建制派，而呢間公司全港入會人數起碼50萬，呢50萬份資料隨手可得。

個機械人set左1分鐘左右1個
起步數絕對係50萬

根本就唔係佢frontend 點樣公平咩一人簽一次好可信個個做樣俾人睇之嘛，而係無人check佢背後個data真定假，使鬼買資料咩又搞咩ip電話號碼咁煩咩，學馬時亨講我話50萬就50萬人支持啦。

有冇得告佢哋報道虛假資料
而家上晒東方日報頭版

要知道，法律係呢個時代係用黎保護有錢人

既然佢咁想人多就搞個13億聯署

d 學校google form 聯署又一人簽到幾多次

一條sql 搞掂
想要幾多就幾多

花時間整呢啲垃圾
不如諗下69點加大啦